2019最新 P2P受難者北京地鐵一號線集體自殺

無事既

拍戲啫

新聞都無報導，同埋咩係P2P?

好耐睇過舊片來

呢啲有問題嘅人自我了結幫中共慳返維穩費 ，係愛國表現
很skr ～ 🤣🤙🏻😂😂

逼死人

死晒未？

香港無乜人用農藥自殺
唔知會唔會比跳樓死得輕鬆啲呢

死哂咪無人投訴囉

毒藥點會輕鬆， 神經毒藥就得

果d網上借貸平台

點解要拖d傷者出去，斯文d抬佢哋出去唔得？

應該係佢哋投資左一筆錢落去某個P2P金融平台，但係個平台收錢就走左佬，投訴維權但被維穩打壓，出此下策。

液體過到安檢

政府當d P2P 維權者係狗, 一向立場都係咁

見到有人暈咗 （suppose未知咩事）竟然唔係搵救護員睇吓佢，而家拖佢出去

無事嘅, 因為毒藥都係假, 終国只有騙子先係真~